淘寶耳機集中討論區(20)-窮撚耳機/DAP專用帖

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

新Post留名，希望有人記得我

應該改名做兔子集中帖

記得你啊巴打

咁快又爆post

比兔子335洗咗一個post

我都記得你成日幫手答問題同放毒

去到尾個10頁到係得返335同弱水

ex5好嘢嚟
尋日配咗final膠真係幾正

買咗個頭插埋入電腦
然而Playback Device 搵唔到佢
去Device Manager 睇 話佢無driver

嘩咁多人買咗呢隻嘢嘅

JP Amazon 買加埋集運運過嚟先HKD 140
見咁平咪玩下

其實真係抵玩

舊野仲要勁細粒
出街攝喺條褲到好方便
只係唔知點樣先可以喺電腦到用到

到底巴打有幾多耳機

唔好講咁多，放下毒先啦

新post留名

想問下有冇耳機線推介？？

Ve monk

有

得335同ex5咋，其他都係試聽返嚟，仲未毒到我
ex5+final膠有咩好毒
btw尋日見到有人正價買咗ex5

南區巴打

兔子335私模又點知3千

解答過我好多問題

正價幾多

亲，盛惠

Btw 兔子335 耳印己寄到
等佢做好就有得聽 好心急

唔洗擔心，佢呢排咁多單

有冇amp推薦？
拎黎推平頭塞

xd05如何？

梳 又做左懶人

講呢啲，大家互相交流下嘛

互相毒下嘛

未決定買所以未做資料搜集
但推力十足

問多一個問題 我隻耳機係2.5mm頭 想轉3.5mm既話係咪用轉插都得 唔會燒機？

冇事

今日去肥佬度試下試下
試過ex5, king, dm5
再試lz a4, 真係再正d 分析力高左 有一種好舒服耐聽嘅感覺 係其他耳機比唔到
最後決定落訂要lz a4
正式入坑

留名

如果巴打有追post，就會知a5就快出

但又高一個價位嘛
早買早享受算

巴打中2就好

差3 400到咋

價錢差300，但差距如果真係8成北斗，就300呢個數真係抵

點止抵，仆街跳樓都買

其實都吸引，好有競爭力
最怕個樣

lm

耳聽為實

到時就唔記得咗隻a5，全世界335

收到了,有個姐姐送黎, 就放過圓通一次咁多

好多人等你放毒止痕

巴打已經沈船？

兔子335加一分啦

巴打你係未之前賣公模轉私模個個？

紅黑335+005

個個都手持兔子335

你都有，仲要sr版

個樣話唔轉

見到個貨2好想狗衝
咪毒我啦

個樣其實冇分別條金屬管我都唔見有

南區巴打 黑紅同好

屌未講咗shure模囉

下，我睇相都有喎

我問佢 佢又話唔轉

好嘢嚟，個金屬殼好J，單圈但清聲底，bass質量都好但又唔會over，500蚊只推1+2/ex5

港人巴出嚟解答下

我睇原版335sr係有一條管係金屬
我手上隻兔子得半節

投訴佢，再寄返去
其實你係我見過第一個入兔子335sr版嘅人
所以我都唔知點覆你好

算啦都收左貨
聲又唔係差

唔得閒

846模阿，你問佢點會正常答你

ex5同kz zs5邊個bass勁d

小薯留名
咁快1001

你個名

唔係 另一位巴打黎

黑紅同全透明都好睇

黑紅私模等待中

紅藍都好好睇

215個單圈好弱雞

神器嚟

公模帶得有啲唔舒服 私模一定正好多

耳膠用邊隻？

佢送果對 隔音都唔錯，搭到地鐵

試過用spinfit不過高音表現冇咁好

spinfit真係

係啊，改模費800亲

用緊哥套，好fit
另外final膠都好夾

一向都係話係Shure 模

親 私模等緊你

個個去哂睇波

等緊上面巴打live開箱
利申:瘋狂聽緊335

入嚟自殺

諗好咩player未

講緊我？

未
冇幫襯冇理由叫耳機舖晒冷幾部咁比我試
最慘唔係好鐘意細黑磚個樣 如果唔係就盲狙

4.4 入歌煩

下
spinfit 有咩問題
利申 一路用緊

暫時用咁多隻都唔見自己粒spinfit有咩優勢 仲要擋管變潛水聲

Zs6終於到手

吉到發脾氣未

懶人萬歲

利申:換耳綿，煲過200hr，7n銅線，2.5推

9成講完一句就潛咗

leaf巴打，你開箱有排啦

其實都要睇咩換Parts調音方法
講可玩度同聲音變化度一定係A4>北斗

13號前

有無提佢順豐？

空運不能？

北斗個波箱

沒辦法，睇樣真係幾好

JVC果隻膠都好用

唔係講笑，鐘情高音樂器聲都覺得刺耳

問佢比較好，之前話最近檢查比人沒收咗2隻

死症，R.I.P

未提 下次講開先叫佢sf

最好叫佢影相比你
一定要提佢順豐，如果唔係你去完旅行返嚟都未必到手

關員代煲代聽

不過spinfit隻雙節幾正 我覺得幾接近CM舒適度

怕佢唔用

hi, 1+2打手

其實我自己都係....

Can子都真係要走

回錯

1+2好嘢嚟

岩岩唔順氣 拎條zs6出黎聽
一聽以身試愛 吉到我飛起

何必咁睇唔開

換耳綿先

我仲要買左條鍍銀線

用xd05+純銀+zs6
退燒首選

岩呀清 聽完真係好正
條335都係要行埋一邊

隻兔子335 要買線係咪買返0.78就得?

係啊

fitear頭啊。。

唔通佢整左.78個公模

梳 無睇清楚
第一次私模

買條7n銅比zs6玩下好無
幾舊水

我想問下 宜家淘仔重有冇100內或100左右 聲底清嘅單圈賣？

求推介 ，唔該晒！

想買兩工對黎粗用/備用，之前買落都送晒俾人。

唔要掛耳式，唔該晒。

唔好，你要我賣比你

你用返蘋果原裝算啦

so sad.. 無用開iphone.. 那有原裝

岩岩望到呢兩條，夠晒平，但唔知啲聲會唔會太差。幫下眼，唔該！

睇黎兩隻質量都唔係太好
btw 寫住重低音通常都唔太清

唔掛耳真係幫你唔到

半年前係咪有隻平價ie800

係，不過好似無咗了
39$，絕對抵玩

佢仲要聲底清
點幫佢

但我無耳機用到

乖乖地等335啦
忍唔到手入曬ex5/1+2玩下囉
都係好嘢嚟

唔知係咪心理作用 eX6落咗耳棉齒音好左好多
但都係有

唔係，不過都係刺
點整都係刺

買濾網蓋住試下

咁大獲!? 就係之前買落上面果對都送晒俾人

唔係講笑，鐘意刺激都覺得刺耳

會唔會考慮吓加少少買final e2000? $3xx左右
個人試過好鐘意把聲

一定要順豐 三日由吉林送到香港拎到貨 快到痴撚線

網內加棉/換阻尼

【我剁手都要买的宝贝（思维音SWING定制IE800发烧经典hifi入耳式耳机），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥JIoS07wewhF￥后打开👉手淘👈

窮撚耳機

寧波大爆炸
順豐必經之路

快件已被炸

最近三個Post主要都係講EX5，冇人識1+2喇

呢隻平頭耳機
【我剁手都要买的宝贝（PT15石墨烯单元平头耳塞式发烧可换线HIFI手机耳机diy通用麦），快来和我一起瓜分红包】￥6XDNGOZJBx￥

呢排咁興po圖放毒
齊齊放岀黎毒下人啦

之前見過唔知邊位巴打隻1+2純白

薯巴果隻

純白好好J喎

唔知會唔會變黃

變黃咪拎返俾佢升級第隻，或者去第樹改模

唔會喇，諗住可能插下PS4 打機用下/士啤用下，唔買３幾百果啲啦，自己都用開ＩＭ０２，差唔多類型。

差支咪打機用，BTW多謝巴打落力推介。

一係

依隻K64我聽朋友講唔錯
来自淘宝Windows 10的分享:凯福利塞K64平头塞音乐带麦HIFI耳机塞超 MX500潜39天佑和尚新品

如果最後無野好揀先會揀平頭，thanks!

襯呢度多人有兔335，順便問下有冇player推介

筆直3000，諗住入100R，貪佢有android 最緊要推得郁隻兔335

巴打有幾個巴打同你有一樣既煩惱
利申 我都係

有冇巴打有超哥？想買，上完淘寶買完等咗成個禮拜之後又話個倉拒收

仲100r?
3000可以俾多小小入大陸版zx300 日馬DPx1a
日馬300R

Zx300

隻335唔難推，推力上完全放心

有無ching手持強子ve6xc 想瞭解吓隻野

從來冇人提過100R

不如我放部300r比你啦

要買了

哇 小薯巴部機keep好好 如果唔係有部x1a 我都想要

薯巴諗住買咩新機？

未諗㗎 因為冇乜用串流，所以諗住換30r
呢排可能睇吓有咩新機啱玩

btw買我部機可享有uv膠痴膠服務音頻插頭光固樹脂固化服務

小薯要升級了

呢句毒到

擺明叫我地落坑

我知，一定係想換sp1000了

1+2有圈改模比較煩，未必同聲

唔係所有耳機改模都未必同聲咩

係
但全鐵通常比較小影響
圈/圈鐵就。。。

那有錢！你老母！

魔法卡

屌你老母剪頭髮唔洗錢嫁
係咁沖入來 得一雙手咋

如果佢有加單升級服務都幾好

Sony 啪啪啪
ZX300 啪啪啪

含鉛幫到你

罪大 啪啪啪
ZX300A 啪啪啪

梗係俾返senhear整喇，含鉛

最後1+2係未齊咗5色戰隊？

到家陣都仲未有聽感？

齊左好似係

5色戰隊？

多圈係唔係都好難做到分離好

幫手推下Post先

收工啦都

好似係連貴價野都無左既

請問0.78同mmcx有咩分別?

音質上應該冇
係插頭唔同mmcx係圓頭0.78係兩腳插

一個全部數字，一個全部英文字

咁快手

平嘢都可以有好嘢嘅

週經黎
真係好多215用家

好多215用家都係黎到呢到問左升級線先, 但係都係比我地說左買過隻新嘅耳機

個post有毒

係有毒架喇, 不過有陣時見到都會好開心嘅

4芯 8芯即係幾多絞，織線時落幾多條線芯，4~8絞差別最明顯，但唔係兩倍關係，愈多絞理論上可以比愈多電通過，因此8絞一般影響比4絞大，即係通俗啲講係提升得比較多。
但所謂8絞係咪一定比4絞好?唔一定，即係好似換條銀線，銀線特性(一般)係提升高音比較多，而4絞可能高音剛剛好夾返你隻耳機，但8絞變左剌耳、多齒音，一切都係睇夾唔夾你隻耳雞。不過干價線好少依種情況出現，四絞8絞都好少出現"勁得濟"既情況。

利申: 鳩UP

高手 唔該哂你

我反而想知唔同料個特點, 根據巴打你講銀係高音, 咁銅同金呢

銅好似係低音?

銅係金同

以我所知，銅特性(一般)係偏中低音，銀特性(一般)係偏高音，而金(一般)係偏暖，因為銅導電一般，銀導電最好，金導電最差。

不過只係講緊材料特性，好多靚既銀線都有靚Bass，銅線亦一樣，線係要黎調音，調得出好聲就係好線，無分貴賤，依啲野都係參考下好，耳聽為實

利申: 鳩UP

有冇人試過韻律6單/7單？

強烈建議將呢段同再上一段放入 Google Form到做精華

咁武藤線呢?

靚既銅線可以保留暖暖人聲而高頻亦不錯

銅銀鈀

出現鳥

四絞係四條線，而每條線再可以分離一條條叫芯
睇銀線坊啲圖就識分
四根*(3芯金+15芯銀)

之前搵咗巴打整咗冇乜削低頻，仲要幾彈嘅純銀線

YES大陸都有時係咁樣叫 但又有時又兩樣野調轉

屌 容祖兒把聲真係

一開始見到呢句, 以為係小薯巴打佢講

佢係銅銀鈀no.1 fans
銅銀鈀打手呢個重任，以後就交託比你啦

我幫你推到小薯巴見到

薯巴準備入新嘢了
買！

唔敢當 我條線基重係到港途中。我都係試過小薯巴條線覺得唔可以咁少人知銅銀鈀

好厲害?

係唔係有種令你不能忘記嘅感覺?

想幫隻335SR換2.5

買買買

巴打用咩dap?

S1

個頭好 鬆?

見到咁多巴打買左兔子335，攪到我都心郁郁

唔好聽架喎聽講

換

dp s1 2.5頭已鬆, 但係內部鬆....

點樣內部鬆?

2.5未插過唔知鬆唔鬆

插左入去接觸不良

有冇用第2條2.5線去試?

ps4用有mic既牛/耳機有冇咩好
利申最好幾百搞掂

冇第二條啊

zs6 有咩評價

尖 尖 尖～

不了
評完

搵第二條試下

話雖如此，但感覺上ZS6易推過5

同埋可能我木耳，係瘦仔到唔係太聽到好嚴重齒音

撞手神 我落咗耳棉好好多

強子ＶＥ６？

基本上耳棉會吸左好夠嘢，搞到聽唔到啲細節咁，但耳棉可以Fit自己對耳真係好吸引，好掙扎啊

又放毒

monster super tips

係啊，不過個樣同我諗既有d 唔同，睇下佢落到黎咩聲先

巴打公模都係2500？

兔仔３３５都係２６００人仔
兩隻唔同走向
追分析力就ＶＥ，人聲向就３３５，要女毒就３３４

正廠有個網畀你整示意圖都有artwork唔滿意案例
如果有諗法最好都揾類近成品做示意圖方便溝通

我想問呢 1+2係咪都係公模黎架 如果係私模 耳機500蚊又再比幾百去整耳模好似好不智

1+2本身係公模

即係搵返其他買家既圖，俾返佢跟住黎做

１＋２ 唔好整私喇
平平地玩住先，好快就升級

咁巴打們多數上返淘寶買定28mart買

幾大都淘仔買，佢有保修

同埋佢有無得整透明架定係淨係得嗰幾隻實色

本身都諗著入334 跟著個排追post d 人話強子正，問左店主都話ve6 質素好d 就盲入左， 最多之黎補返飛334

係咪用返頭po個excel條link 因為我見佢間鋪有其他又係叫1+2但係8單但係又係499

其實個樣我又無乜所謂，反正放上耳仔都睇唔到

毒人例外

用返Excel Link就OK，499個隻就係了

不過自己淘就算有保都要自己運上去，我唔太識搞

你地最強就係毒人

瘦仔有得試？

有啊，白色，MMCX頭

好似冇得整透明，不過可以問下客服，至於面板就可以加錢改

等我 Google下先

有無靚面板嘅相黎毒下

佢淘寶到好似有，我地呢到大部分巴打都係用純色

好似係

追追post就有，前2-3頁先有人講完

前面個隻係1+2咩？！

死喇，我眼殘到分唔到

左下成隻1+2喎

係喎，左下角係，仲要係Eva面板

黑白配都靚

決定左要全白

又一隻

有圖有真相呀

我仲要係第一次用淘寶, 咩都唔識, 係咁問人先學識分個啲咩支付寶, 集運, 個啲嘢, 希望新手第一淘,

真係好吸引
12月買埋都好

等我拎到個陣, 要搵小薯巴, 借佢條線聽下先得

真係唔買?

我為左買1+2, 連淘寶都學, 希望唔好撻Q啦

岩岩先買左335兔子

凡是都有第一次

好快就第二次淘

335係貴價菜, 但都要間唔中要食下正常嘢先顯得正335係貴價菜架嘛

我就唔同喇, 我用緊IM50, 用佢黎同1+2比, 已經好心足架喇

我諗我第二次淘嘅應該唔係耳機, 係耳機條線

之後就可能淘下啲自己想要嘅嘢, 可能係電話配件個啲

非常好

岩呀巴打 我都係第一次

原來打開左度門之後, 會有好多魔鬼叫你繼續買, 好難忍呀

終於明點解有第一次就會有之後好多好多次

此post有毒

強子話佢隻ve6又冇貨

真係咁好賣

等左成三個星期
佢話呢排好多連登既人搵佢

係因為要跟原裝組合同配置嘅話
有粒鐵唔係大路嘢 唔係咁易拎到貨

咁多巴打静静雞落訂

個賣家又知係我地嘅

大家買個陣係唔係出口術呀

有啲人天生百毒不侵, 有啲係自願嘗毒, 有啲係以毒為生, 有啲係無毒不歡

總之入得黎都好難全身而退架喇

入左兔子335上岸算

此岸無盡期呀

你地會用耳綿

用緊手機聽歌既巴打，可以考慮下呢舊野
都竹

窮撚升級之選

平頭塞

dps1 配又如何呢？ 岩既想啪一粒返黎

其實兔都有ve6, 應該都唔錯，唔見有人講嘅？

價錢屌唔過

想問吓1+2除咗嗰三個面板之外有冇得自己俾logo或者字佢加？

有冇巴打有買過哩條，見肥花有條二手,貪佢平平地收黎煲下個4.4

我訂嗰隻強子ve6老闆話今個星期做好出貨

仲未等到整我隻兔335呀

咩嚟

呢舊要駁手機先玩得，外置DAC

等半個月

點止

咩名

求解答

直接pm個客服問吧

AHR192
日馬買

呢隻 dac 真係平靚正 呢排我都做左佢打手, 凡有 fd 去日本玩都叫佢地必定要入番隻黎玩下. 另外, 想揾 type-c 轉插既話, 淘開可以淘綠聯果隻, 有 otg 功能的.

印象中有，不過都係個句要加錢同埋以客服為準

你覺得會咁簡單 ？

咁就大鑊了
佢話月中前到香港

佢以經已讀不回我
我叫佢用順豐

當年人稱金鏈 人人必備

我隻強子ve6未到已經想落單買定334

等你隻強子ve6包膠開箱
我隻335兔子未到都想入隻ve6

成日搵佢吹水

不了

求巴鬼鬼鼠鼠

咩？啱啱收工上水
建議你留$升dap買碟買線好過

等巴打出包膠，我都俾你地毒到想入兔子335 或予子 ve6

有無巴打持有兔子334 想問下聽感

買碟 燒歌入電腦?

又一個

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【震三江纯手工版 IE80耳机diy定制耳机完美曲线复刻体验两千元音效】￥hwDeGOd7MG￥
有冇巴絲有用e隻可以包膠下

個個唔係兔子就強子點玩呀

先唔講間鋪，IE80本身已經係個伏

係囉，好惡

大家都升級鳥

你呢？

新手入黎求教
小弟用緊535(我知好多人都話係垃圾
買左唔係好耐
想買條線返黎升級下
追過下po但都好似好小講線咁
唔知咁多位ching有咩推介
小弟主要聽人聲多
低音唔洗好勁

新手入坑

決定買咩？

無講筆直，係未想要比多少少系列無限loop呢？

用得535就知可以3000up啦

535都冇低音喇，搭條金鍊夠玩一排

535換左佢啦

人嚟，落毒啦

入左1+2

希望收到個陣會有驚喜

雖然無聽過原裝線
不過真心好嘢嚟
銅銀鈀is waiting for you

我都係聽左巴打講雙十一入手左1+2，第一隻耳機，想問銅銀鈀呢條線係咪好貴？ 追過下post見到呢條線名成日出現

純粹配隻1+2幾夾
我諗應該有好多其他選擇
eg武藤/toxic

我決定1+2到左之後先聽一排，之後先再諗升唔升，如果唔係真係會買到停唔到

btw，有無叫佢唔好貼senxxxxx個貼紙
買mmcx定.78？

小弟雙十一都入手左1+2
不過我換comply濾網耳綿先
因為隻1+2無濾網

0.78，揀白會照有貼紙？

銅銀鈀有咩效果？

邊款先啱1+2㗎？

唔pm講當然應該有掛

不過好彩，我本質上唔太抗拒佢個名係耳機到

希望個牌子貼紙唔係好流啦

寄咗？
快d pm佢好過

我買咗comply嘅500

濾網唔影響聲？

會矇左

好心急兔子335

我睇返淘寶，佢寫“已發貨”，係咪即係完了？

佢張貼紙真係好流㗎？

即係要係長遠同聲音之間做取捨

我可能都有需要落濾網，我耳仔比較多碎屑咁

對335去到邊喇

整都未整好

如果係玩左一排我都可能會換左佢
但可惜只係買左冇耐
sorry 大佬
筆值方面唔太知價
300-500呢個價位唔知有冇得諗

岩岩係頭po個推薦到睇呢間既呢條線

唔知有咩意見呢

人地買左冇耐聽多陣先喇
升級左線先，條線遲下都有用

500可以買條銅線玩玩

Favebook有zx300賣3900

水?

行 10月31號買
利申 今個月洗大左 唔係我狗衝

邊間 有冇link

Facebook搵

想問下google form 話1+2係香港可以買但係樓上係淘寶？
咁到底邊到好d?

淘寶買喇

有冇人已經試左/買左MGS K5?

原來二手
dma全新賣41XX

唔係掛

買!!!!!

兔子未到 不了

買定DAP同4.4頭升級線就岩鳥

巴打咁有錢

我仲煩緊
Android 定Sony 啲dap
An就比月費唔洗煩 sony就入歌 但有4.4

先去試吓4.4睇吓係咪真係有意義先

遲下無咁忙先 下年新年去韓國前一定入手線同dap 仲有時間

到時真係重草到錢去旅行?

旅行邊洗儲錢
一早比女友cap起晒

有女坑都入黎自毒

我諗起之前有個巴打女朋友送左300r 咁岩佢自己係日馬買左x1a

有冇邊位ching 可以俾啲意見小弟

呢啲先係真男人啊, 為左自己嘅愛好, 就算破產都要堅持

想問下1+2 可唔可以改0.78
要嘅加幾多錢

佢有.78同mmcx針你揀，用.78唔駛加錢

雜食耳機有咩推介？手機推

tfz掂唔掂？

budget 300-500

老規矩

強子ve6有冇聽感？

去到ZS5都差唔多㗎喇

有冇咩升級目標先

tfz my love 點睇？ 或者series 2

留D錢換埋條線

無試過

佢原裝個條冇mic，成日要講電話好麻煩

講電話。。原裝

S2 不了

依度好多兔子魔鬼

係咪有巴打呢排落左單兔子

zx300 上淘淘買好似唔係咁好

比多幾舊買行貨有保養

好似幾岩 但買左zx300又無4.4線好似唔得咁
用3.5聽住先

有冇咩200樓下既推介

zs5 / 6

5同6有咩大分別

好聽 唔好聽

換條有mic線降級咁反智?
講電話用返其他耳機啦，聽歌通常都唔連mic

A4實冇伏

叫fd係日本買左超哥套
點知裝唔到上zs6
明明普通哥都得

比多少少

超哥係特別d
不過換機啦

多少少係幾多

直上ex5/1+2，唔洗愁咁多嘢

幫手補充, 大約500-600蚊港錢左右

有無人試過呢隻耳機？有無伏？

【我剁手都要买的宝贝（The Fragrant Zither/锦瑟香也TFZ SERIES 2监听HIFI入耳式耳机），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Y9RK0iT0vER￥后打开👉手淘👈

俾多小小上ex5

貪佢啲高音夠尖先揀

等a5

咁你一定要入條純銀線同amp了

#465先有人講完不了

6有完美齒音, 聽得出歌手棚牙齊唔齊

講左咁耐 究竟幾時出

快啦快啦

唉 好想狗衝zx300
令價就衝 但又怕音源問題
想問4.4係咪一定要cd轉出來先得?

音源問題又關4.4 咩事
首先轉哂手上既歌做無損先，咪鬼再聽果D串流apps
普通CD 轉出黎既16bit 歌都夠聽，唔夠再上24bit同DSD 檔

唔該巴打

如果個樣正正常常又好聲過a4, 應該可以成為連登大推之選

不過zs6跌晒眼鏡

【我剁手都要买的宝贝（台湾杨阳Y2 6N单晶铜镀银 ie8 ie80 se215 535 im50 70耳机升级线
呢一條唔知ching 們有咩意見呢

a5 demo機 正式版到時得黑色

哇 好正

條線重正

個樣見得下人

其實而家買ZS5係咪唔係咁抵
啱啱跌咗耳機，煩緊200-300買咩好

Ex 5 個list 寫住 入手價 $499
呢個價要係邊度先揾到

深水步肥佬/FB 港人限定

個樣好過A4好多喎

巴打，早兩頁有人問過同一個問題，我地嘅建議係直接升級

ZS5 好抵玩喇
夾條188銅線就玩得

個個應該係我
係我隻535用左冇耐所以只係想升級條線

裝到架，但唔可以一野隊到尾，因為有氣頂住會彈番出黎，要逐d逐d慢慢插下去，左右移下位。

有冇巴打有寄耳機上大陸嘅經驗
買左隻1+2 等左勁耐點知比錯左mmcx 頭我

自己過關寄就最好了

寄耳機線就試過，之前條天華線有d 問題，老闆話包郵幫我整返
去郵局寄平郵就ok

btw 有冇試過天華新線？

有巴打答188銅都ok
鍍銀會人聲通透d
銅就會實聲d
詳細自己試可以大概理解到
當然有好多靚合金線就另一回事

未到手，未試

巴打係香港寄？ 我就係想夾條天華線用
點知佢比錯頭我

我仲問唔夠

直接問店主喇，而且你都叫緊春
都冇咩好問了，等收禮物吧

收到再講

淘寶隻1+2有得拎啦

仲有我呀

巴打你個隻幾時到

唔知喎，早兩日問佢話仲未輪到整我果隻
巴打幾時買？
我好似上星期三買

預聖誕前啦咁

佢話10號前有

你預佢4-5號寄嘅話就真係有
4-5，應該整緊，問佢攞相

比大家推爆咗兔仔

如彩早落手買左雙11個日收到貨

好彩早落手未推你地玩之前已玩緊

下一隻會被推爆究竟會係邊隻呢

下隻先算

買zx300用3.5玩住先好無

3.5好似無用到晶片
btw你叫佢比4.4頭你未得囉

你岩

唉....入左個po
係咁買野

我果隻都要聖誕前?

傻啦
我都係

其實睇佢應承你幾耐
做一隻好快
不過佢整緊新產品又多單
btw之前見過有人問兔子ve6係點
聽講好

求巴

可以買耳牛轉玩枱機了

如果唔係買左cmx1 可能都會入返部

我早兩日問佢 佢話十幾日到
唔知咁叫唔叫應承我

我堅持唔換zx300

咁你預3星期左右收到

上黑磚了少年

太貴 求巴換啦

好的

巴打zx300等緊你
我是比你毒的

好快手

都係你地

無毒過你zx300

不了，執檔執到傻

我腦補自毒

執下咪開心

你都慢慢執啦

好難執㗎？？

都話架啦

Between 有無人收ZDGG 8pro

有買開碟會好100倍
而且最近好忙，每日執得小小

巴打屋企咁多位放碟 借啲碟比細佬j下

我就係無，最近先執到傻
又開始買碟

正呀喂！

咁似我心諗既野既

你平放cmx1我，你去入zx300

買啦買啦

求巴鍾情2.5？

我9up，未想換dap住

仲有線要買 歌又要買.....

那有錢

前幾日都見到位巴打咁講，好似係

條4.4武藤冇左，唔諗佢了

今次都要

致以深切慰問

買埋線先一次付清

仲有條線啊巴打

線我吹水話好平
女人識乜q

買條Rosenkranz, 同佢話係LAN線價

買唔起

淘淘武藤下個月
收手 等出新野

唔係，2個世界

鋼線

做咩不了

我屌

試埋toxic

算啦 玩熟條000先

拎細磚播flac會唔會好浪費 ?
利申 第一次接觸4.4 咩dsd完全唔識

flac都係無損
不過隻flac係未真係無損音質就2回事了

想問下大陸牌子嘅耳機性價比係咪會高過一般大牌子？
想試下玩耳機 但咩都唔識 上網睇完一堆耳機原理都唔知點入手

講筆直，聽咩歌，自然有人引你落坑

買碟係咪最好選擇

算啦 遲下慢慢研究

搵FD子借下碟都得既

而家冇人玩佢鳥

多聽
去星際走一轉試下唔同牌子唔同價位耳機

冇dap直吉手機都唔怕, 怕老尷就每間淨係試一至兩隻, 夠數去下間
聽得出唔同嘢音色分別, 同埋搵到自己偏愛嘅音色走向, 會行少好多冤枉路

邊間可以淘武騰？

我自己個人覺得啦, 假如鍾意一個歌手嘅歌, 在情在理都要課金支持下嘅
唔係話要買齊哂, 我自己都有歌係圍內share rip wav/flac
但起碼有買過有支持會好啲囉..

我有買的]

和樂器?
日本嗰邊Hi Res始終比較盛行, 假如唔怕煩/唔一定鍾意到想儲實體碟
Mora買歌仲好

其實到依家都覺得值, 不過太金唔係人人受
同未必夾耳機

朋友介紹我先買
平時google歌多

係
支持下都好

淘寶啲武藤食水好深
2千人仔得4絞

Flac 係無損壓縮

咁邊到食水唔深

試下先

巴打有好推介？

真係得 原來係比氣頂出黎

咁梗係去東京oyaide 店買再返黎織最抵啦

Wav 同Flac 夠你聽

自己邊識

有冇邊位巴打識

為左追求音樂

推到你女朋友見到

巴打你買我學 壞左入你數ok?

係時候好好孝敬你女朋友喇

識貨，尋日先買完there is a reasox

嘩，咁都比人報到串？

盡量答

我比朋友毒的 又幾好j

tg我，過幾日rip埋比你
之前就係呢首我搵到wav但原來係假wav
即刻去買碟自己嚟
正啊

點留tg

Ex5有咩耳機好換

300r點更新firmware?

Budget 1000內
依家用緊鐵三角 im50 (諗緊買唔買as70)
主要聽番廣東話流行歌同五月天,極少量韓國女團歌
巴打有冇好介紹？

銅雀

平時啲歌16bit 44.1khz
想試下dsd

上網睇en 700 pro好似唔錯？有冇巴打用過可以分享下？

駁WiFi
去設定果度有得更新

正! 買!

最好搵齊一隻碟既WAV 同DSD 檔比較下，睇下聽到分別冇

遲下先

最好買齊同一齊碟既CD 同SACD 比較下

唔好哂左部細磚

有無碟交流區

收ex 5 藍/黑
$150

150蚊ex5 巴打係咪想收zs5炸?

可能 penis big 可以平d

大陸雜乜牌仲要二手野
都唔知有咩暗病

巴打，即係唔係話你，但出手咁低真係難啲喎

既然嫌棄大陸嘢，不如買大牌子算啦

巴打，順便請教下，1000內係咪銅雀就係頂峰喇

一定係好聲，唔明你課幾千蚊做咩，買d咁既野

唉 sorry

咁而家你地用咩線多

搵日出星際睇下
大約幾錢？淘寶會唔會平d?

最抵買嘅地方頂已置

無頂峰
圈鐵、圈、鐵都唔同味
每人口味又不一
但平均值係高
而且聲上一致好評

求救...
條KZ編織線右邊接觸不良, 點搞好

明白了，受教了

用緊sd2s budget 4000
升耳機定買dap好🤔用緊iphone聽

買細磚吧，或者日馬dpx1a
二手行機CMX1

儲多陣換耳機

both，賣埋隻sd2s

賣SD2S換又得, 買多對又得

聽返215退燒真係正

放zdgg 8 pro,有興趣請TG:

zs6+純銀線+amp先真正退燒

求巴曲線幫我推

你貼幾張圖，搵下巴打試下，之後洗下聽感，都有機
btw，退咩燒啊，升級啦

佢係升級左先賣仔

咁真係

補圖+聽感：三頻偏平均，bass量足，音場大，有立體感，拍得住真335公模

係賣女

武藤嚟？

亮點7N銅 質素一流，闊左音場！

member[][/member] 買完要食齋粉

你曬機定曬女

食女咋？

比人屌緊了

佢條廢柴 比佢聽都屌我

未又係一樣聲，比咁多$買d垃圾不如買多對波鞋啦

偽毒可恥

當年AK100畀人當過係收音機

咁sony呢部都似sony部公開試收音機

偽娘可恥

卜柒你 完

淘寶溫唔到？

搵鋪頭呀

有女可恥

Sorry下次唔夠膽了 我是毒撚巴打來的

blocked user-N.Keita888

( Show Blocked User - N.Keita888 )

打和啦 一樣咁偽毒 SUPER

仲唔快啲影下耳機，部新機放下毒？

耳機未到 仲用緊ue900s

你部1+2有毒未？

2個都blocked了

唔好再提

仲係蘇州啊

1+2入手mmcx定.78好？
準備要衝 太毒了頂唔順

呢家開始去儲下碟

.78喇，新手上路

隻1+2到左啦，但有個問題想問下，隻耳機戴耐左耳道會痛，因為自己都係第一次入手呢d耳機，咁本身以為耳膠問題，但換左都係咁，想問下係我戴呢款耳機戴得唔岩定有其他問題？

再換細一碼既耳膠再試，入耳式係要慢慢接受
聽慣左就得

等 寂寞到夜深

再買啦 我都有隻胡琳 正到 不過唔捨得拆 最後都係上網搵

亦都有好多假無損

我都買多啲碟
2 3百支持下

揾隻叫spek嘅freeware就chk到，frequency唔到22k又或者只有一啲spike去到20k左右就 ...

所以都係買碟好

支持下仲好

薜之謙有feel

好多人入1+2

又是你

又關我咩事

都係你

我都無入1+2

最近好似開左一次箱，一個巴打話到左，一個仲等緊

你又係圓通速遞？

我都係呢個post睇到推介1+2就入手左第一隻耳機啦

屌！ 佢真你做左透明俾我
講撚左要黑紅

屌死佢啦，絕不硬食

再入下一隻

今次實俾女朋友屌死 入坑重要買左冇咁型嘅耳機

叫佢整返紅黑啦，話之佢死

去完旅行先

趁早屌
屌完唔寄住係後話 但收貨唔對路即屌好啲

屌，一直屌，去前屌，去中屌，去完再屌

你問佢攞相先知？

Yes 佢發左貨先比相我睇

Rip

我果隻仲未整

我睇返佢好似用順豐

唔好心急

其實透明又唔係好差既
不過紅黑型好多

我仲記得上幾個Post係EX5受歡迎啲

要搞黎搞去應該好麻煩

因為金屬殻真係好正

鬼叫我心急咩
如果透明OK就算

透明用耐左會變王

我都係整呢隻色

黃左咪俾佢改返紅黑色

磨番你個零兩個月先比番你

唔鬼搞咁多 下次買多隻

買須山啦

窮撚dap係咪紫珊最好？
如果想有mon咁有咩選擇？

窮撚恩物

黑白ＭＯＯＮ 都係芒呀

筆直2000嘅話有咩選擇吖巴打們

海王星

等下，有隻老忠A5

海王星我覺得好難聽

等a5表現

求巴好似幾推a5

對強子ve6終於到手

圖 開箱

利申 非公審 只係覺得佢好好同佢講我生日要用佢真係趕做起比你 耳印唔記得比我即刻再寄返一個我 顏色錯左都唔緊要了 誠意 誠信一百分

依家呢隻連打耳模幾錢埋單
利申 木耳但想入

等咋
其實老忠d耳機
出咗可以試下先知
但就快出，唔急未等下囉

把聲同你隻900s走向好唔同

大廠嘅話試下FW02/N3AP/Orion/LS200囉
啊, Nuforce嘅Hem4好似同你budget爭唔遠, 我個人覺得Hem依條線ok

睇到個樣就盲入吧，可以揀公模

又盲入

入啦

海王星係邊隻?

QDC海王星

係鍾意個樣嘛

屌你老母垃圾強子ve6

個樣好好丁

【diy圈铁耳机6+2八单元4+2监听定制重低音公模耳机ie800k3003se846】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥GIY10iHHqJc￥后打开👉手淘👈
點睇?

屌 我仲想入呢家不了

新玩具
334係女毒塞，同呢隻聽感好唔同下

因為聽開acg, 個時去灣仔試完334 有衝動入正版

呢個價有更好選擇
老忠A5, 老忠A4, 大廠既N3ap 同灰雀

聽開acg應該入返隻兔仔玩玩

咁都係強子吧

想整強子ve6或 兔子335 cm
有無聽力中心地帶推介？
係咪一定要返大陸寄耳模？

有無聽力中心推介？

咪又係唯聽，聽健，匯聽
頭兩間多人做啲

仲好平

香港聽巴打講順豐都可以寄耳印

係
$80左右

我寄去吉林 70蚊有找 順x

要返工既做耳模真係食兩舊屎

跟epc入咗shure 1840

如何？

其實一開始入耳牛 燒嘅錢係咪少好多 好多人去到最後都係會玩返耳牛

慘
不過成日見到大家入完公模後悔無出私模
乜私模真係咁好咩

其實呢樣我又衰既，本身都feel 到自己左右耳唔對稱，個時懶諗著盲入 ，入左之後就有d 在意咁
不過我唔係改模，係入過另一對

係
巴打想自己織？

做耳模既公司係我隔離
我果陣都話唔整 點知手多多大睇 係集成返緊工走出去整耳印

[member]唔貴
東京秋葉原買都係兩千
可以幫你織［/member]

呢度10M
織一條8絞
或兩條4絞

咁我唔洗買咁多啦 仲有頭果啲邊到買 香港買到？

喂阿哥，係要咁多先織到一條
你話咩頭果啲？

佢應該講3.5/2.5 mmcx/cm
平頭鴨記大把 假如唔想慢慢揾/想就腳 星際都有插頭插針買 但預左唔會太平

梳 眼殘

巴打知我心意

懶得織 佢係咪一定就咁買，唔通又要入多個坑

係，去到都淨買線材
無現貨買

點解每次REPLY 你地都加密失敗

好似係app問題

入喇，唔好等了
Btw
幾時收到隻耳機？

4-5號

我地都要儲

咁樣2100港幣

武藤線係咪日本買番香港織最抵？

係

有無代購

呢條4絞黎
所以我上次咪話淘寶食水深

你耳機都未到
你聽番排先再諗

岩呀

你地唔洗儲啦, 我先要咋
不過學上面位巴打講, 聽一排再算啦, 可能到時唔係想買線呢

條原裝線聽住先

茶實我都係 聽住000先
之後先諗toxic定武藤

唉, 呢排要寫Paper, 未有時間拎對耳機

學下其他巴打咁, 約佢地出黎聽下?

毒撚唔夠膽見人

拎都無時間

交左文先搞，我唔想拎完之後掛住玩新玩具，搞到啲文炒

幫你聽住先？

小心過左期會收你倉費喎

無哂人了

假期個個都有約

你冇1+2咩?

港人巴打覆我呀

受寵若驚

你講得啱, 等我星期一交完第一份文之後搵啲空檔搞搞佢先, 多謝你提醒

其實毒撚一個更

等等, 我冇記錯的話, Keita巴打有女架喎

一直都答無

有私模兔子重需要1+2嗎

我都返左屋企睇波
佢緊係睇泡菜

曼對阿記

阿殺曼

blocked

一言驚醒，係喎，巴打係兔子㗎喎

兩隊都唔撐，只係鍾意摩佬

隻ex5都比咗屋企人用

請問$1500樓下
有乜好選擇？
想要空間感好d, bass 實d
thanks

有冇player可以介紹下

老忠A4
或2手N3ap

幾錢筆直先？最平就窮撚救星 爻度X3

請問有無鋪有得試老忠？
同埋近來見好多人講麥思高k5
係咪都好？
thanks

港人限定有得試A4，可以搵下佢

銅雀係1000樓下之選

係eイヤホン試野極危險
以我射程暫時覺得x5iii opus#3都幾好
ak70mkii鼓聲唔知點解那埋一舊

價錢同香港差幾遠？

三部都香港平啲

thebit啲機係得香港先劈得咁癲

用過？

好多人用過了 有入嘅都係肥佬度試過 真係

呢個價位真係值

巴打點睇Sony部A35
我見佢靚仔過曬Fiio啲平價機
但聲同入歌方面 大家有咩評價

想問巴打們香港係咪好難搵到大陸牌子嘅耳機賣？想搵條銅雀,喺旺角行咗成日都搵唔到

不如用番手機

唔一定話要好聲過手機好多好多先可以買
淨係電量同慳storage都已經係個買獨立dap理由
同埋A35有咁差咩

x3係肥佬到入?大約幾銀

X3有冇link

整好了

屌點解upload唔到張圖

影多幾張睇下

又有人放毒喇

【ie80 ie8i可调频可定制带麦线入耳式耳机 运动跑步重低音HIFI耳塞】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥oKJx0RZR06J￥后打开👉手淘👈

想買呢個比細佬

會唔會中伏？？

未送到呀 呢張係佢影比我睇的

透明 紅藍蓋好好多 之前個巴打全透齋左啲 唔好介意

隻紅色好似有少少怪

隻紅好似透左少少, 個色唔夠實咁

Magaosi K5幾唔錯喎

隻紅色好膠咁

巴打都咁快 但係無錯色

唔介意 佢做錯左色 我想要黑紅的

咁你宜家照要定點

佢隻私模黎，冇得退貨

巴打用咩DAP推佢呀？

iPhone

我 透明都可以嘅

透明唔差呀

透明其實好靚

佢無紅藍端

諗住用電話玩住先
遲啲睇下有咩窮撚dap同換埋條線玩

見個個都zx300
有無啲平啲㗎

Opus#1? 再唔係最新有Cayin 120mk2 N5 mk2
依兩部都唔使3k

唔係個個似你so rich

有女又有錢

Cls 我儲左好耐嫁
仲要唔岩色

有紅藍尾其實都係得自己見到

Keita巴打有錢到

見到隻紅色有啲卻步
本來都有諗過咁整
其他巴打個紅蓋都係咁？

儲咗10日？

唔是的 我儲了幾個月先買的
本身打算買fx9 點知比我見到個po 咁就入左

睇樓上

你依家咩耳機先
我眼中 線唔係一樣必須要即買嘅嘢

幻覺嚟，呃我唔到嘅

我個人麻麻地Fender

等佢黎左問下轉唔轉得黑紅

試過朋友想335 就狗衝左了
@求巴 聽完zx300 就問現金價 點知幾平
加埋都唔夠一隻fx9個價 我先一次買2樣
呢家比巴打毒緊買線

等我收到再UP多D相比你睇下

zx300幾錢?

兔335囉
但玩DAP唔係換埋條平衡線好D咩?

啱啱試左隻真fitear 334，而家諗緊入兔子334定335好

試埋真335，再入隻須山私模
換部sp1000再入條pd8
恭喜破產

換頭都得
你收到聽下先啦ching
之前leaf巴打叫完春收到貨連包膠都無就潛咗水

想要黑紅

有冇人試過

買過Time Audio條平純銀4絞
依間嘢啲手工幾好

有無巴打有紅黑兔子實物圖
睇下對比下全透明同紅黑

想問下zs6 run前run後係咪分別好大?
之前試聽肥佬zs6 bass好夠 好正
今日收貨 第一聲差距咁大既
其實要run幾耐先做到肥佬個把聲

無
佢個隻好似自己整過

人地幫佢煲嫁 好似係

煲前後一樣會刺耳

召喚a巴 再唔係好似上個post都有相

google好多
貼到唔想貼了

吓 自己整過當zs6放出黎?

直接問兔仔老闆拎

如果個分別只係bass多少嘅話唔係冇得煲嘅

啱嘅
個圈未煲起啫

是但啦 聽住先

我聽實物 肥佬zs6完全係屌打其他千元樓下耳機
相反你地推介既ex5聽過幾次都係普通貨色
上次提過唔多講

屌打銅雀？

加油，可能巴打個隻都得
可能真係我咁啱買比次貨

EX5呢個價位，真係唔係叫差先

下次轉檔轉alac就算
反正同flac一樣 又哈洗煩

wav。。。。

巴打們點睇藍鳥u6?

我反而想買隻膽擴黎玩下，399

巴打有邊隻推介

呢隻小熊B4

sor 第一次淘 唔知包郵都要比運費

你寄屋企地址?

1500蚊有咩player推薦

公司呀 佢集郵
咁都係比28蚊姐

加多少少

公司地址都收你附加費? 咁攪笑

俾多小小上
山靈M3S

或者DP-S1 / 30R

屌下我都好呀

未見過有人包膠呢隻
呢個價可以考慮吓1+2/ex5/king/zs5

本身用緊zs5 +天華線 諗緊升唔升ex5/1+2好

直上2000樓下價位

2000樓下最近有咩選擇
a4 海王星 it03

重有遲少少隻a5

想當年係兩對買晒

佢最後想要ex5
因為藍色好靚

a5 幾時出

金屬色

識玩喎，一黎就導人上2000

金屬色唔好
會甩？

加多少少攻頂

好撚靚

法官大人，我冇其他問題喇

冇錢上咁貴

法官大人 有無錢借住黎先？

下面果兩部都好相似
最大分別係咩

聲底唔同

有kz5仲洗唔洗升級上ex5

唔駛

S1暖聲
30就冷聲